回顧:連登仔又想重複犯錯

高登會員不開心自殺事件

主條目：不開心和高登會員不開心自殺事件

2010年10月19日，多份報章報導一名18歲網民（及後被證實為高登會員「不開心」），於10月18日在家中燒炭自殺身亡。直到2010年11月12日，有高登會員重提此事時，才被其他會員得悉，及作遲來的哀悼。

此事件反映出部分網民，對一些於網絡社群發出聲稱自殺帖子的網民，欠缺警覺性。

唔講咁多

btw網上鼓勵人地去嗰班人 唔知算唔算教唆慫恿他人自殺?? 有冇法律人可以解釋下?

不如咁問 我支持佢做佢想做既野 又算唔算犯法？
依句用係"支持佢自殺"上有冇問題？